Γεια σου νεκρό σκυλί αστυνομίας

Γεια σου νεκρό σκυλί αστυνομίας

大家要小心

我無嘢講

收到

唔係掛

已fact check ok

大家小心啲 唔好有事

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要投訴你

巴打祝你好運

係喎 加埋先

我無野講

一齊去一齊走

好！

一個都不能少 一齊玩鳩正苦

我要投訴你!

嘩! 玩到咁大, 呢次唔講得笑

齊上齊落手足你地一定要冷靜啊 好撚擔心屌
好似會好大獲

ισγσωηλσκξβψηαξαξωβδκσξηβρ

狗都係動物 唔好咁啦

叫愛協幫幫手得唔得 好難搞

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街